有無人用電子閱讀器睇漫畫

手機睇到隻眼好撚攰

唸緊買部boox kelper pro 定係 boox carta 2+好
佢個刷新速度好似好掂，同埋行Android可以裝動漫之家

仲可以裝埋book walker買正版輕小說睇
佢冬季購物節會擺檔，唸住果日去試下部機順便買埋